仲會唔會番政府工

仲會唔會做？

睇咩位

消防員都係政府工

賺政府錢 對抗政府

本身公務員個定位就係鞭策政府

你入左政府無表達意見自由

啲人一邊屌一邊照考
我都覺得好神奇

屌無人叫你係公司周圍講

然後po哂ig fb 仲要add埋同事架？

然後發夢仲要樣都唔遮？

無做齊以上幾樣 相信都無同事會篤到你灰

同埋其實好多黃架

離地腦細就藍多，細薯多數黃，政府反正難升職，所以對細薯黎講都可以表達到意見既。

傻啦，有藍有黃

下..本來可以正常po ig fb 發表意見權利，咁都仲唔係無左部分自由？

我覺得要返d自己人去做好d 做內應
如果唔係得d藍絲同大陸人做

返

讀書果陣講過反政府仲做乜政府
到自己出黎做左一兩年野先發覺私人市場好撚閪

的而且確對一個資質平庸既人來講，政府工係好歸宿

個幾個藍絲唔會篤灰博上位咩

岩岩放監？ 私人公司咁做就唔會比人炒？

屌你係咪on9
咁咪揀間唔會架囉
而家咪就係話你知政府會呀明唔明？

依啲嘢榮辱與共
有原則嘅人本身就唔會入政府，理得你乜柒post

牆頭草加食哂兩邊茶飯
賤種嘅極致

政府既錢係由納稅人黎=市民既錢

怕你係私人市場俾人剝削嘅時候，又擔心炒魷魚，重點有能力/心情做你自己追求嘅事

會唔會人格分裂？一邊幫政府做嘢嘅同時又反政府